仆街匯豐匯率食水咁撚深

唔知假期亂開價定點 對比其他食一大節
下星期紅日完都咁我就吊7你

恒生囉

無恒生

平日都係食水深。

真係嫁？
仆佢個街，我只可以用佢

你第一次換錢？

用IB唱

人唔係香港，亦都返唔到黎
唯有用HSBC online banking

係，可以去TT rate 比較。
就算平日都比其他銀行食水深。

街邊唱囉

我都係用TTrate睇
吊

借位一post，thx。

好多俾人深夜捉既人解救方法

平日食水深
今日大部分國家放假, 基本上無乜trader返工
D價依家london hour都闊過紅隧
建議你星期二先換

唱一億？

我都咁打算

100萬你都叫救命啦

假期兌錢

假期同周末間間銀行都係set大個差額

細貓或者病夫銀行
利申啱啱唱左幾十萬歐

長假期周末一向spread 都闊

唔係假期已經係好差

匯豐出晒名食水深㗎啦

重慶

100bps